[平價大光圈] Kamlan 50mm F1.1 MK2 (Sony-E, Fuji-X, M4/3, EOS-M )

台灣品牌Kamlan 主打性價比，推出過幾款平價大光價鏡頭，例如28mm f/1.4、21mm f/1.8。今次推出50mm f1.1 Mk2，雖然比第一代重，但畫質有所提升。

連結

咁既價位其實好抵玩

係呀 千幾蚊就有

想喺香港買邊度有？
度冇咩鋪有標價

9月先交貨呀

果嗰係第一代，第二代未有現貨

EF M都有分咁正？

用嚟用吓女擺ig都夠做

幾時出

Lm
想入支大光圈影貓

8-9月

有冇ching有入呢支? 好似都幾高cp

諗住今個星期會入

留名等睇相